點解Marvel賺埋咁多錢咁都小家

地鐵一個廣告版
要一次過宣傳兩套戲

相信唔係為咗慳錢嘅
係叫你睇完呢套記得睇埋下套啊 marketing黎姐

樓主仲未畢業，未識呢啲野，有怪莫怪

咁你又啱

利申讀緊advertising